請菲傭同以前嘅奴隸制度有咩分別？

只係待遇好小小，唔會打佢地，比好小小嘅膳食佢
成日都話基於人權平等，種族無分貴賤，其實佢地個內心會唔會覺得自己出生係窮困國家而感到自卑，先要黎香港做工人，擔擔抬抬，比小朋友呼呼喝喝
係街到成日都見到d菲傭印傭永遠都無笑容

菲傭有自由選擇
奴隸冇

邊到既奴隸做到可以供個仔讀大學 衣食無優 返鄉下起大屋

至於笑容 香港老板不嬲西 你返工對面老細會唔會有笑容

加埋其實好多fd對菲傭 印傭好好 做左十幾年果d會唔捨得 2條友係機場喊 又會keep住contact

你阿爸阿媽有俾菲傭人工架，小朋友

咁香港人返工好d 定菲傭印傭好d ？

菲傭，因為佢地唔洗喺香港買樓租樓

奴隸 d 菲傭有錢過你

菲傭
起碼佢哋知道賺到嘅錢夠佢哋遲啲過好生活
香港人日做夜做都買唔起樓
想安居樂業都難

你係香港打十年工，首期都未供得起
菲傭做十年，可以返鄉下起屋開舖
你話邊個正

有 佢有得唔撈

奴隸係被逼，佢哋係自願

套落去打工仔都用到

其實係
香港人日日無償ot, d吸血鬼有分d乜出黎？
仲有香港d行規好多都有問題
design 方面，client未比錢淨係叫你落標，都改3,4次。d sales淨識client要乜就比乜，但又唔係佢地做，夾埋client壓迫返自己公司同事
咁努力辛苦做，就係益曬d吸血鬼

留名睇吸血鬼/奴隸話唔鐘意就唔好做/留係香港

我屋企個賓賓做左10年供曬三個仔女讀大學 仲要買地起屋

香港打工仔同以前嘅奴隸制度有咩分別？

僱主有權賣左佢嗎???

人地返自己國家做大爺，屌…唔講啦。悲哀

乜你唔知而家d賓仲大支野過顧主咩？？ 顧主要睇返佢地面色， 無mood就唔show你， 印會好dd既， 但堅蠢， 成日乜都唔記得又唔識，小小common sense都無

人地鄉下別墅個廁所仲大過你個單位

人地當working holiday 咋